頭先搭A43的絲打..

趕住走 唔記得左問你contact
如果可以的話 可唔可以係度同我相認返

Btw下次行李咁重就搵人送你機啊嗎

不了 你咁臭

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

清你成頭油好嘔心囉

我條女黎
咪搞OK?

唔夠膽就唔夠膽 扮咩唔記得 人少少咪認左佢

送機都唔入得去
咪玩。。。。

行啦仲望

攬炒巴開左新post

【突發】加拿大國會戰線！30萬香港海外選票影響加拿大，甚至成個國際戰局！免費英國廣告登場！

請善用不推文回覆

跪求大家推行動post

你話點咪點囉

突破盲點！